［警告］大家準備好64未？未準備好就11點前返自己區 12點前上返自己床

唔想今晚見到黑警開第8，9，10發實彈

推

幫推

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

(重要)(突發)緊急法涉嫌違憲的案件正在高院審理中
大家快D幫手找出英國，澳紐加的法律學者求助齊齊度橋揾理據推翻緊急法。
方法:
首先上各大大學法學院網站找出他們的學者名單
例如：
這就是牛津法學院的學者名單
然後每個學者去google,很快就會找到他們的電郵或者電話
然後就發電郵或者短信去跟他們概說緊急法一事並請求他們出於公義為我們想想這法例違憲的理據
麻煩大家推到每位識英文既巴絲都睇到唔該

救下大家

要走了